香港人2020塞爆港島

推

大家起身食d野
早d出門 勿插隊

(置頂) 請將焦點放在明天的1.1民陣大遊行

plz help to push 行動post

光復香港,時代革命

一陣2pm維園見

今日熱門要全部維園po

今日天氣比較寒
人多就會暖粒粒

上熱門吧

加油

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報
不插隊 天后入維園

大家早啲出門

一陣見！

Pushhh

維園見

Pish